{
    "_active": true,
    "_notice_text": "ACHTUNG \u2013 die Bibliothek \u00f6ffnet wieder: \r\nAb Dienstag, 5. Mai 2020 sind wir wieder f\u00fcr Sie da! \u00d6ffnungszeiten und Service werden zur Sicherheit aller vor\u00fcbergehend eingeschr\u00e4nkt. Details dazu finden Sie auf unserer Homepage unter \u201eAktuelles & Veranstaltungen\u201c. Die Leihfristen sind bis 31. Mai 2020 eingefroren; bis dahin  fallen keine S\u00e4umnisentgelte an.",
    "_plus_required": false,
    "_plus_store_url": null,
    "_support_contract": false,
    "_version_required": 0,
    "account_supported": true,
    "api": "bibliotheca",
    "city": "Achern",
    "country": "Deutschland",
    "data": {
        "accounttable": {
            "author": 0,
            "prolongurl": 3,
            "returndate": 2,
            "title": 1
        },
        "baseurl": "https://webopac.achernonline.de/webopac",
        "copiestable": {
            "barcode": 0,
            "department": 2,
            "location": 1,
            "returndate": 4,
            "status": 3
        },
        "customssl": true,
        "mediatypes": {
            "cdkl.gif": "AUDIOBOOK",
            "mCasetteS.gif": "AUDIO_CASSETTE",
            "mDVDS.gif": "DVD",
            "mFilmS.gif": "MOVIE",
            "munzkl.gif": "EDOC",
            "onleihe.jpg": "EBOOK"
        },
        "reservationtable": {
            "author": 0,
            "availability": 2,
            "cancelurl": 3,
            "title": 1
        }
    },
    "geo": [
        48.62838,
        8.07162
    ],
    "information": "http://achern.de/index.php?id=513",
    "library_id": 17,
    "state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
    "title": "Stadtb\u00fccherei"
}